如果BNO 不能出境，譚校長咁點算？

譚校長走得太前了

bno定bc

譚校長無身份證既咩

條柒頭無技能，撚有BC咩

以前好易申請